到紅磡啦屌你母 頂撚住阿

搵緊路入黎 一陣一齊番屋企好冇

理大手足,撐住

入到去，其實塞死曬條路就夠屌。就算唔好彩比人捉到，佢都車唔走d 人佢想走都唔得

是